这项被称为功能性近红外光谱的技术，与脉搏血氧仪测量血液中氧含量的技术是一样的。 隐私能与读取并改变大脑活动的技术共存吗? 劳拉·桑德斯2021年2月11日|科学新闻 
 操作人员可以通过Spot的机载传感器实时看到和听到什么，其中包括一个红外摄像头。 波士顿动力公司给它的狗一样的机器人配备了充电座和头上的手臂 
 Wi-Charge的PowerPuck系统采用红外光束，可以为30英尺外的低功率设备供电，而不会随着距离的增加而降低功率。 远程无线充电器展示了一个无线的未来Stan Horaczek 2021年2月1日 
 我们建议使用陶瓷、陶瓷或红外吹风机，它们会轻轻地吹干你的头发，而不会吸收健康的水分。 最好的吹风机:在家里做一次适合沙龙的吹发|Carsen Joenk |021年1月22日| 
 他和他的团队现在正在研究另一种被称为宇宙红外背景的光。 我们狂热的宇宙每天都在变热|克里斯托弗·克罗克特| 2021年1月11日|学生科学新闻 
 因此，在这一点上，任何F-35计划都不可能包括视频数据链或红外指针。 五角大楼在隐形飞机丑闻中失火|Dave Majumdar | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 一些飞行员认为红外标记对支援地面部队的近距离空中支援任务至关重要。 美国最新的隐形战斗机比旧战机落后10年 
 红外光没有颜色，这意味着它不能被人眼看到。 理查德·莫斯拍摄的彩色战争|尼克·海恩斯| 2014年4月11日|每日野兽 
 不像人类，它可以观察几天，甚至几年，观察整个城市，放大近距离，使用热传感器和红外。 为什么无人机让我们紧张|Josh Dzieza | 2013年5月17日|DAILY BEAST 
 配备红外设备的直升机在该地区上空飞行。 前流氓警察消失在雪地|克里斯汀·佩利塞克| 2013年2月8日|每日野兽 
 大祭司解释说，这是苏布城的空中景象，是夜间从飞艇上用红外线拍摄的。 神殿大麻烦|亨利·Beam Piper 
 它使液态金属沸腾，将红外线中的能量转化为硬辐射。 K-Factor |哈里·哈里森(又名亨利·麦克斯韦·邓普西) 
 任何人离开他们的童车都会中断红外光束并停止乘坐系统。 《魔法王国的落魄记》|科里·多克托罗 
 胶片记录下红外探照灯照射到的任何东西。 走私者礁|约翰布莱恩 
 多亏了护目镜，他们俩都能看到通常看不见的红外手电筒的光束。 像光一样熄灭戈登·兰德尔·加勒特